呢隻係咩海鮮？香港未見過!

龍蝦同蟹撈埋一齊

oh I see. Have you eaten it before?

Sure, but it is tasteless indeed

老虎蟹都唔食？
老虎蟹都食！

老閪都食

ok. fair enough

No harm to try once

yes you're right

How did you cook it? baked it?

打中文得唔得啊

Was in hotel buffet, through it was steamed old tiger crab

nice

好

檢舉問題
暴力或令人厭惡的內容
虐待動物
完成